有無人有save到幾年前笑香港人既「細樓gif」（豬欄、新加坡香港果個gif）

好似好耐都冇見過果位巴打。。。俾人block左？

bam咗

奶波魔
奶波魔魔
不過應該係支那來港呀叔
記得一棍打落傻豬豬張gif

福氣呀

支那狗屋.jpg
香港籠屋. jpg
新加坡公屋. jpg
壽終正寢係福氣呀. jpg
共享港畜榮耀

支那好老師
中資大股東
關愛座hunter唔知最近點

係

佢全盛時期係cc台kol
真身都比人起曬底
但末期變左cc台過街老鼠
在生都應該做到過街kol

點解變過街老鼠？

奶波魔，福氣嚟架，福氣到極點，共享港畜榮華

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

品評下 雲耳滑雞飯

講飲食故

粵劇、粵語片、香港歷史，香港早期歌影視娛樂文化，其實都係考古嘢嚟

衰咩 bam？

未見過佢個樣

薑姐有save到！

万刀甲巴 個飯正

衛蘭認證必是好食的

是賣相都還好

好好食 都係44蚊

咁抵

係舊雞大過拳頭
好似仲係黃店嚟的

要gchi

懲罰咗佢，真心好食過啲茶樓

真 有d好難食

敢問邊間茶樓係好食的

冇囉

試下點心堂要

未食過

工作需要先食到

咩工

技工

也很好的

做住先都係很辛苦的

加油呀

蘭c你返咩工的

我全職懶人

好掛住奶波魔魔